老老實實，有無人覺得呢首歌先係香港國歌

反正都係求撚期架啦班官，不如用呢首啦屌

？？

？